今日生日，想係到乞句“生日快樂”

唉，又老一歲

生日快樂

生日快樂

記得咪撚去太子切蛋糕

我都係今日
生日快樂

Thanks
當然唔會啦

你都生日快樂

Thanks

生日快樂呀

生日快樂 早日出pool

光復香港，時代革命！

生日快樂
最近好多人生日

生日快樂
祝樓豬早日搵到另一半

生快

生日快樂🎂

生日快樂

去手牽手，有好多人和你渡過

happy birthday

出去太子切蛋糕啦

光復香港 時代革命

生日快樂
光復香港,時代革命

光復香港

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂！

生日快樂阿
我都係今日生日，今日行程只有一個，7點愛丁堡廣場見

生日快樂阿ching

生日快樂
聽日見